除罩男坐公園食飯遭群警圍罵 躁警自行「釋法」：而家我話唔食得

全面強罩令實施近個半月，法例雖規定無論在交通工具、室內及室外均需佩戴口罩，不過當中存有多個合理辯解，包括「正在進食」。然而，今日有讀者向《蘋果》報料，目擊正在公園吃飯的男子被多名警員以差劣態度圍攻，當該名男子希望釐清法例內容時，軍裝警員激動喝罵，指「而家我（警方）係話唔食得嘢」，又一度威脅以「醉酒鬧事」罪名拘捕該男子，最終搜查其隨身物品及抄低身份證後將他放行。

已經無言以對

皇軍

而家做狗係大撚哂 乜你唔知咩
但洗唔洗還就另一樣野

飯都唔比食

唔講我仲以為係日本皇軍

投訴佢啦

唔關政治/反政府事 會跟正常程序做

寫花佢report 唔撚洗升

你講笑咋掛

宜家除咗班弱智會信狗 唔好講咩鬼神 全香港都屌柒你 磁場一定差 精神壓力大 就容易做錯嘢

我話唔俾食就唔俾食

再嘈跪低同我奶 是咪要咁

可能特登同蘋果日報作對

如果為作對而升佢，咁一定有人眼紅，狗內部都有權力鬥爭

藍屍好多都係身邊人做狗

依家有呢啲report先有得升
愈撚9屎愈有得升
如果你係畜生level俾埋高級狗你做

油麻地文明里？

: 習主席萬歲
: 你食屎

所以徐步高就出左事

係，近MTR廟街 大排檔附近

可以點？嬲完第日咪又係要起身翻工

三權合作，執法直接原地做埋司法

香港人會很去習慣，冇事的

臭閪

垃圾規例, 垃圾警察

好快黑警會話，我就係蝗法

過多幾年，成盒飯車落塊面度，然後大叫：食啦！屌你老母，咁仲意食，唔好曬呀！

然後再告你亂拋垃同襲警

咁想問開賭檔
係同 民主/泛民/黃色/示威 總之過去一年既邊一個政治相關形容詞有關?

定係咁唔叫放生 已經揸正黎做?

呀sir做嘢唔使你教

佢一毛嚟架

未試過又點知唔得？戰線嚟，推爆佢

頭先係現場食花生，阿叔勁屌個男黑警老母

有咩要還真心想知

香港人大愛要拉攏藍絲，所以唔駛還
利申：冇食美心

可能係讀毅進嘅學債

而家投訴信直接入垃圾桶當無收到架

警犬想升
讀個Degree考10年8年officer仲快
sorry,我忘記左佢地係弱智

已經衰撚過日本皇軍啦

好快會變唔磅水就塞包野入你袋告９你
橫掂上到庭告唔入佢地無成本

就快食飯要俾利是黑警先食得

推

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

納粹黨衛軍

你認真？

大賊你班差佬捉唔到，淨係識走去公園恰d阿叔，真係好醜怪囉！

皇軍有憲兵隊管, 憲兵隊先係無法無天, 話狗衰過皇軍係真

死黑警

畜牲

今次居然冇屈人襲警

還乜野
又黎報應論呀

想知要還乜撚嘢

坐左幾耐

希望嗰個男人係藍屍啦

啲狗一聽到報應論就起晒鋼喎，你又係狗？

A

" I am the law "

打番啲學生一餐 report幾花都夠補番啦

Push

支那城管一樣層次
差在未收利士

腦中風訓左兩年?

Ching假膠咋話？

Sir你老母
叫警甴！

隻女狗情緒失控

匿入商場廁所食囉

唔好將你平時做緊嘅嘢教畀人

我哋人類係唔會喺廁所食飯㗎

黑警釋法 又要揚出國際啦

全世界最有地位嘅職業就係警察
真正想點就點

唔係臭閪唔係賤鳩都唔撚做黑狗

黑警正仆街

黑警 幾時坐埋柒婆個位？

5毛又出黎搵食

騎劫國家既私人部隊黑警惡哂

今日心情好L曳

識嘢
識玩緊係寫感謝信話幫過佢示威乜乜柒柒啦

留明

報應係啲廢柴唔夠人打，一路喊一路走住講「你因住有報應呀」「你遲早俾天收呀」
因為佢地除咗相信人終有一死之外自己係無撚野可以做到先會講啲咁嘅廢話
唔係屈鳩人係狗就解釋到你句要還唔廢

你個一哥都講過好多野
不過最早收皮

黑警：我就係王法！

後生就係原罪

完全中晒
上面條友有無諗過所謂嘅報應係由人發動㗎
唔係求個天打救呀come on james

分分鐘係藍絲廢老

屌你地老母黑警死全家冚家鏟

訓醒未

你唔使返工？

想知還乜嘢？ 如果你係講緊報應嘅話 我會想問你瞓撚醒未？？

其實煽惑群衆仇警嘅正正就是這些不守法紀嘅所謂警察！

嬲完？起身翻工嗱？

老老實實，張建宗講既野連班狗都覺得係廢話，先可以咁大誤會

擺明係條八婆失控
係咪俾人中出飛左

狗：依家我話唔撚比飯你食呀

人地係國際黑警標準嚟架
城管邊有得比

睇唔到

係藍絲就好笑

又唔撚見你捉火車頭

坐時光機嚟？
會跟正常程序就唔係狗啦

投訴有用嘅 或者投訴到嘅 而家香港就唔會搞成咁

唔好再詆毁日本皇軍啦

支共佔領軍

揸住雞毛
當令箭

唔夠講就撻法律出黎,學堂真係咁教?

(香港學術及職業資歷評審局都幾垃圾)

蝗軍

皇軍唔殺自己市民㗎，咪搞臭人地個朵

香港蝗軍

係合污

大陸城管咁嘅質素
槍大哂？得黑警有槍咩

up

差人大撚晒,吹咩

垃圾到

走啦 五毛你個名臭曬啦

乜而家投訴仲有用㗎咩？

條片適合用嚟文宣老一輩，香港同中國正式接軌，係街上冇道理可言，只有壓迫

嗰陣咪有個阿伯落大雨公園食飯上哂報紙電視囉
D狗平時真係乜野都唔睇架喎

衰撚過日本皇軍呀
無論係能力上定人格上

每次有示威都自行釋法

衰撚過日治時期萬二倍，屌佢個女

啲狗想你攝錢俾佢了事呀
咁唔識做

唔比食飯

癲雞

仲會噴椒話幫你加料，應該唔使過多幾年

--
瞄準大肚婆去射

行得正企得正系列

香港皇軍

見到狗仔狗女唔港咁客氣 大家識做啦

你真係天真過天真嬌

你出街行過見到狗咪又係笑笑口頭耷耷行過，驚你屌佢咩，你連正面望班狗都唔會啦

佢地眼紅完咪更冇人性更打壓市民
依家政府就係要你驚要你做奴隸
要一隻狗出嚟可以拎到100個人唔夠膽出聲

pr狗唔駛扮啦

一早block鳩左你啦

又想帶風向話投訴機制有效

你死全家啦

最好搞曬啲藍絲廢老

用念力屌撚死班狗？

日本皇軍有記律有實力好多

凡事太盡，緣份勢必早盡，幾時會逗著個有刀嘅白卡佬冇埋條命

push

見圖左邊真係有隻狗乸

面係人哋畀
假係自己丢

前人為警察建立名聲，聞名國際
以家嘅黑警仲當自己係真警察，其實由奶共果刻開始，香港就已經沒有警察，只有共犬，周圍咬比自己弱嘅同類，根本就係黑社會小混混之流

挑咁又點
佢哋咪照做爛仔
咪照出糧
政府咪照攬佢哋

其實hitler 隊SS既紀律好過呢班黑警好多

惡撚過雜大大

Exactly
做狗最緊要聽話

推
屌你老母飯都唔食得

個狗乸更年期？

推爆佢啦

唔好信報應咁撚on9啦
支國做得衰野小咩
咪一樣係度仲變本加厲
報應根本係鳩吹出黎

班狗影真賤格
淨係走去搵人撩交嗌
嗌完交唔開告票

係香港警察

大家知佢係五毛嚟㗎嘛？

block 咗你個acc 好耐啦

「以牙還牙 加倍奉還」

btw見到你就諗起攬炒契弟潮文

毅進仔識撚字咩！ 學人解釋法律。

真係日日蝦蝦霸霸
市民想食餐飯都唔得

以前咁講的話已經紀律處分

同意

香港犯法只有香港警察

過兩年換哂解放軍 公安做
唔使你地做🤣🤣🤣

多謝一班囗罩法西斯同報狗捉人冇戴嘅區議員

屌你老母警權大撚到

賤警

訓左一年？

唔係未試過點知唔得
而係投訴我驚投訴人會比狗搞

咁唔通乜都唔做咩?

毅進仔死全家啦 ! 手鷄毛當令箭

好勇 冇戴口罩都行咁埋
用生命黎擾民

咁咩都唔好做自殺算啦,反正係人都會死!

冇計, 仲有樓要供

唔怪得你老母生咗你呢隻一毛賤畜出嚟

傻閪5毛
個個都知你乜水

當班狗做到出晒面話我=法律既時侯
班律師呀 議會抗爭既人肯出黎屌未

呢個公園大把人食煙啦 食個飯都唔得

班盲毛狗睇唔明法律又要執法

連狗仔狗女販毒斷正都可以放生
你講呢句野

on9 cctai又出風水招

納粹黨衛隊黎

換轉係我一定跪咗喺度同隻狗乸奶閪求饒

我屌你老母啦

#HKPoliceState

笑撚到我

不嬲都大撚曬

強制戴口罩係599I 囉，班狗形生物想用邊條法例黎屈鳩人都未搞清楚，淨係識得吠599g 599g

幾時禮拜日去拉鳩晒啲賓妹？

皇軍仲衰過啲黑社會爛仔

我都試過，走埋黎話一放d食物飲料就要帶口罩，唔係就二千
都仲未食完

P

投訴完會變被告

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問HKUSecret(狗隻#252142)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

城管攞到既人工都無POPO咁多

藍絲五毛出黎講幾句丫